{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146360?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 부띠끄풀빌라나미브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、別にペンションに入室できる設備があるか確認する必要があります。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室と周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。 直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション別の期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。 バーベキューの利用は別途の料金があり、24時間前の予約が必須です。 到着後は現場で決済し、火災に注意してください。 幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に留意する必要があります。 客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。 すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用できます。 プールを利用したい場合は予約が必須ですし、水がぬるま湯で保たれているプールもあります。 駐車可能なスペースがあり、海水浴場の近くにあります。 板浦港も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、別にペンションに入室できる設備があるか確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間までにチェックアウトすればいいですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックアウト時間を11時までお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は別途の料金があり、24時間前の予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "プールを利用したい場合は予約が必須です。また、水がぬるま湯で保たれているプールもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "板浦港を利用できますか？",
            "answer": "はい、板浦港も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 472
    }
}